星呀星! 接力啊!!!

係，我走咗
但我會返嚟!!! 唔好俾佢停啊!
大家有大家嘅難處，總之堅持做啱嘅事
頂住!!